臨近歲晚 樓下看更開始精神

隔左成年終於見到樓下通宵看更唔係訓緊教
仲同我打招呼

手指紋認人術

年近歲晚
啲禮貌好到
我以為去咗五星級酒店